蝗婦疑食退燒藥 帶全家由美返中後確診 被美公司解雇

A Biogen employee who allegedly flew from Massachusetts to Los Angeles to China and then tested positive for COVID-19 is under investigation for concealing her symptoms and putting fellow travelers at risk of infections, the Los Angeles Times reports.

Li is now hospitalized, and according to Chinese law, she could face up to three years of imprisonment or detention, with possible forced labor or up to seven years in prison.

"She is no longer an employee of Biogen," the company said. "We are deeply dismayed by the situation as reported by the media in China."

諗住食兩家茶禮 依家係祖蟈可能要坐監 美帝個邊又炒撚左佢

同場加映

Source:

Good ,咁愛國就留返係中國

輸入病例就輸入病例啦
輸入性病例
中國人喎 中文都未寫好
歐撚化晒

哩啲真係抵撚死

輸入性病

以為係輸入咗性病